有無巴絲打部iPhone 7 Plus 枝Mic成日錄唔到音

最近呢排部iPhone 7 Plus 成日錄音錄到一半，後半段已經錄唔到
變咗無聲
想問下有無解決方法
感激不盡